專科私家診所話需要普通私家醫生轉介信

入題
我打電話去專科私家診所預約，佢已經同我講晒價錢、預約埋時間 先話帶身分證同轉介信過去
我話冇信 佢叫我去睇一次普通私家醫生
唔想曬錢去普通私家醫生只係拎張紙，佢仲要最後先講好似封信可有可冇，唔通我上到去佢因為我冇信就叫我走，咁嗰個時段預留左俾我又唔賺埋佢？

去唔去拎轉介信好

醫療霸權一向都咁

建議你去私家醫院普通科睇
我果時又係咁
睇撚咗兩間出面細診所都唔肯寫轉介信
一間睇開既唔收我錢叫我搵第2間
去睇隔離果間診所鳩up一輪
開止痛藥俾我想收我錢
但又怕麻煩唔肯寫轉介信
最後我無俾錢無拎藥直接走
On99
然後book去浸會睇
睇完勁爽快寫埋信俾我

要平既都可以考慮去公立既好似賽馬會個d普通科試下囉

無轉介係會叫你走

If claim insurance a referral letter is a must
如果冇insurance佢都冇誘因做你生意，因為冇得開天殺價

醫療霸權係咁

睇兒科唔通又要轉介咩，其實你係睇咩專科？

唔該曬！

呼吸系統

睇T&C

未必要轉介信都claim 到

去賽馬會普通科門診，醫生一定可以寫轉介信，好似50蚊

調番轉問
你又點知自己呼吸系統有問題需要睇專科
你睇左普通科先 (或者去睇街症都得) 等人判斷左係咪真係要專科先唔係好D咩
如果你用唔著專科但又睇專科唔係仲晒錢

如果你係先前睇左醫生已經知道係呼吸系統問題
或者你直接搵番個位醫生拎轉介信 可能都未必要錢
(前題係你睇個位醫生既時間唔係太耐之前 2-3個月內對方應該都ok)